要讓TG威力更大

如果佢哋放Tear gas, 個機場可能幾日唔可以運作
不過可能政府已經預備好清理工作。除非有人將D催淚彈掟去D難以清理既地方或者掟入空調系統

push~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~